export default {
  id: 'jp_word_ms_mimetic_1_1_2',
  name: '일어달 의태의성 LV1-1 (58자 / 글자)',
  data: [
    { question: '/들썽들썽 (신이 나서 마음이 들뜬 모양)', answer: ['うきうき'] },
    { question: '/허둥허둥, 우물쭈물, 우왕좌왕 (목표가 없이 어물쩡거리는 경우)', answer: ['うろうろ'] },
    { question: '/우물쭈물, 우왕좌왕 (짧은 시간 동안에)', answer: ['まごまご'] },
    { question: '/튼튼히, 견고하게 / 야무지게, 꽉', answer: ['がっしり'] },
    { question: '/벌컥벌컥, 벌떡벌떡 (액체를 기운차게 마시는 모양)', answer: ['がぶがぶ'] },
    { question: '/바삭바삭 (바짝 마른 모양)', answer: ['からから'] },
    { question: '/텅텅 비어있는 모양', answer: ['がらがら'] },
    { question: '/노발대발 (몹시 골내는 모양)', answer: ['かんかん'] },
    { question: '/욱신욱신, 지끈지끈 (골치가 몹시 아픈 모양)', answer: ['がんがん'] },
    { question: '/또박또박, 정확히 (단정한 모양)', answer: ['きちんと'] },
    { question: '/꽉, 가득 (많은 것이 빈틈없이 들어 있는 모양)', answer: ['ぎっしり'] },
    { question: '/쿨쿨, 드르렁 드르렁', answer: ['ぐうぐう'] },
    { question: '/지침, 녹초가 됨 (움직일 수 없을 정도로 매우 지쳐 있는 모양)', answer: ['くたくた'] },
    { question: '/푹 (깊은 잠을 자는 모양)', answer: ['ぐっすり'] },
    { question: '/건들건들 (흔들리는 모양), 부글부글 (물이 끓는 모양)', answer: ['ぐらぐら'] },
    { question: '/꾸준한 모습', answer: ['こつこつ'] },
    { question: '/살짝, 살그머니, 남몰래', answer: ['こっそり'] },
    { question: '/데굴데굴 / 우르르 (천둥소리) / 빈둥빈둥', answer: ['ごろごろ'] },
    { question: '/좍좍, 쏴아쏴아 (雨) / 콸콸', answer: ['ざあざあ'] },
    { question: '/부슬부슬 (가랑비가 내리는 느낌)', answer: ['しとしと'] },
    { question: '/콸콸 (물이 강하게 나오는 소리)', answer: ['じゃあじゃあ'] },
    { question: '/보슬보슬 (눈이 보슬보슬 내리는 느낌)', answer: ['しんしん'] },
    { question: '/새근새근 (아이가 편히 잠자는 모양)', answer: ['すやすや'] },
    { question: '/질질, 줄줄', answer: ['ずるずる'] },
    { question: '/슬슬', answer: ['そろそろ'] },
    { question: '/헐렁헐렁', answer: ['だぶだぶ'] },
    { question: '/헐렁헐렁', answer: ['ぶかぶか'] },
    { question: '/홀짝홀짝, 찔끔찔끔', answer: ['ちびちび'] },
    { question: '/터벅터벅', answer: ['とぼとぼ'] },
    { question: '/똑똑, 툭툭 (가볍게 두드리는 소리)', answer: ['とんとん'] },
    { question: '/탕탕, 쾅쾅, 둥둥 (북, 포성) / 척척, 속속, 부쩍부쩍 (일의 속도가 빠름)', answer: ['どんどん'] },
    { question: '/생글생글', answer: ['にこにこ'] },
    { question: '/히쭉히쭉, 싱글벙글 (소리를 내지 않고 웃는 모양)', answer: ['にやにや'] },
    { question: '/껄껄 (큰 입을 벌리고 웃는 모양)', answer: ['げらげら'] },
    { question: '/킥킥, 낄낄', answer: ['くすくす'] },
    { question: '/유유히, 느긋하게, 한가롭게', answer: ['のんびり'] },
    { question: '/덥석덥석 (음식을 게걸스럽게 먹어치움)', answer: ['ぱくぱく'] },
    { question: '/흠뻑 (흠뻑 젖은 모양)', answer: ['びっしょり'] },
    { question: '/투덜투덜, 중얼중얼', answer: ['ぶつぶつ'] },
    { question: '/흔들흔들 (매달려서), 어슬렁어슬렁, 빈둥빈둥', answer: ['ぶらぶら'] },
    { question: '/어정버정 (일정한 방향도 없이 왔다 갔다 하는 모양)', answer: ['うろうろ'] },
    { question: '/배고픈 모양', answer: ['ぺこぺこ'] },
    { question: '/끈적끈적 (물건이 들러붙어) / 치덕치덕 붙임', answer: ['べたべた'] },
    { question: '/술술, 줄줄 (외국어가 유창한 모양)', answer: ['ぺらぺら'] },
    { question: '/왁자지껄, 와글와글', answer: ['わいわい'] },
    { question: '/꽥꽥, 앙알앙알, 쨍쨍, 딱딱 (시끄럽게 꾸짖거나 잔소리를 심하게 하는 모양)', answer: ['がみがみ'] },
    { question: '/왁자지껄', answer: ['がやがや'] },
    { question: '/한숨짓는 모양, 마음을 놓는 모양', answer: ['ほっと'] },
    { question: '/아장아장', answer: ['よちよち'] },
    { question: '/터벅터벅', answer: ['てくてく'] },
    { question: '/신발 따위가 가볍게 소리를 내는 모양', answer: ['ぱたぱた'] },
    { question: '/비트적비트적 (걸음이 흔들리는 모양)', answer: ['ふらふら'] },
    { question: '/조르르', answer: ['ちょろちょろ'] },
    { question: '/비칠비칠, 휘청휘청', answer: ['よぼよぼ'] },
    { question: '/조급하게 걷는 모양, 성급하여 침착하지 못한 모양', answer: ['せかせか'] },
    { question: '/울렁울렁, 두근두근 (기대, 기쁨으로)', answer: ['わくわく'] },
    { question: '/신이 나서 마음이 들뜬 모양', answer: ['うきうき'] },
    { question: '/두근두근 (걱정, 조바심으로)', answer: ['どきどき'] }
  ]
}
